休班警係無撚敵

休班警扮黑社會打人唔會比狗拉，假如你還手 佢唔夠你打又可以show狗證，事後反屈你襲警
各位手足 點拆好

屌 係味都屈你嫁啦
比足機會拎張證出黎 你唔拎
係都要撩交打

記得大叫 有人拍片
佢仲味show證就
行得

走啦豬兜, 搏拉咩

打完之後跑走
其他人補位圍住佢
有狗同救護黎就話唔知丫佢o岩o岩自己仆親我地掂都冇掂過佢

荃灣 綠楊 休班警=黑社會

襲警應該要佢先表示身份先可以告得入
如果佢比唔捉料OR打完先比
應該唔入?